可口可樂據報擬收購好立克印度業務 作價30億英鎊

<匯港通訊> 英國《電訊報》星期日報導，可口可樂正準備提出收購葛蘭素史克(Glaxosmithkline)在印度的好立克(Horlicks)業務，作價30億英鎊。

報導指，其他食品公司如家樂氏(Kellogg's)、聯合利華《Unilever》、卡夫亨氏(The Kraft Heinz)及雀巢(Nestle)亦對收購表達興趣。報導引述消息人士指，摩根士丹利亦為今次買賣提出建議。

葛蘭素史克今年3月曾公布，重新評估好立克及其他產品，好立克等營養產品，在印度市場表現較為強勁。 (CK)